一人一個飲茶最難食嘅點心

我先，粉果

push

鳳爪

綠茶餅

牛肉球

牛肉腸

蝦餃

山竹牛肉

啱啱食完唔小心咬到芫茜

粉果真心垃圾

屋企人話叫流沙包，以為奶皇，點知原來係黑芝麻流沙包

真係最難食

ALL IN 粉果

到底有咩原因中意粉果

粉果有咩問題

細蚊仔先鍾意食

加埋辣椒豉油真係好好食喎

粉果真係狗都唔屌

通常都係公屋垃圾先鐘意

所有有芫茜既點心

Diu依加d酒樓乜柒點心都加臭茜

好地地一條蝦腸食食下有茜味

食牛肉球貪佢啖啖肉，點知又係有茜

講真無邊樣係覺得難食

蝦米腸
蝦腸

點心阿姐

啖啖肉

月經post

去日本食啦

鹹水角

成班小學雞唔識食，粉果 最好食 自己食一籠都制呀

蛋撻仔 難食到

紅棗糕

雞札

成班應該冇食過靚點心，基本上諗唔到咩點心會係難食

我幾鍾意食粉果...
可能因為我阿公同阿爺兩邊都係潮洲人...
細個無論跟邊一邊去飲茶都會食粉果，食慣咗...

仲有咸水角

睇到想飲茶

粉果食落喉嚨 c服咩

新蒲崗有間粉果超好食，有個朋友誇張到一次買100個返去 佢有啲粉果整到好似菜肉餃 加埋啲舊式辣椒豉油

通常細路仔先唔鍾意食粉果

流沙包緊係講奶皇啦⋯⋯佢不如放沙薑入去？

100個又誇撚左啲

飲茶啲粉果真係唔得，小食店ok

佢話放入冰箱慢慢食

8蚊2個好底屌 仲有得揀

4蚊一個

真係諗唔到
基本上咩都啱食

成日排隊 一陣又去食先

好憎粉果有花生

啲粉果成日蒸到個皮軟到hihi

芫茜 粉果

咩黎

痴線佬啊

屌汁雞腳

煎糯米雞 究極難食 真心狗也不屌

好耐之前落莊 跟住去飲茶 喺牛頭角 有條友冇啦啦嗌咗綠茶餅
真係好 難食

乜有啲咁既嘢架咩

咁神奇？煎嘅都有？

好似食過 薄荷綠茶餅

春卷 ... 芋頭做餡哥隻 ............

你講出左我既心聲,依加d酒樓唔止加臭茜,仲越加越多,D點心一咬落去,裹面成舊都係臭茜 ,連有D原本冇加既點心都要加D落去,屌你個味都唔撚夾
而家少左好多去飲茶都係因為咁

哥你老母

全部點心都咁正

冇人講鯪魚球?

認真？你20後？

粉果 下蘭野 cool緊牙嘅巴絲記得千奇唔好食粉果，如果唔係
鯪魚球 屋企人唔好再叫好冇

夫子都唔鍾意牛肉球呀

係啊 就係見佢煎咁得意先叫 點知勁難食

佢加咗隻蛋去煎 但煎到散哂又勁油

試過一次之後永不錄用

講牛肉球果啲真係唔好去飲茶 你地只配食叮叮點心

潮州粉果

有 畫面

飲茶好似真係無咩難食

山竹牛肉球

煎糯米雞

講真，佢叫得牛肉球

我緊係expect 有牛肉味

但係佢係一啲牛味都無

因為俾d蔥啊，馬蹄搶晒味

垃圾

當然可以笑我無食過靚嘢

但垃圾嘅蝦餃，垃圾嘅燒賣都好味

點解你牛肉球要高級先好味

不服來辯

鯪魚球 酒樓個啲又腥又有骨

有骨

粉果唔難食 但係唔中意

x3

蘿蔔酥
硬係覺得蘿蔔咁嘅狀態出現怪怪地

鬆肉粉
茜
果皮
全部難食野合體落一個點心度

飲個茶都睇通哂人物背景 你係得既

銀針粉 仲要係唔熱嗰隻

小學午餐地獄

雞球大包

水晶包

做乜要哥你老母 ?

幾好喎

粥9成唔好食

好撚香喎

飯如何

剩係塞飽個胃

嗰啲食完一次永世有陰影

山竹牛肉 潮州粉果
公屋孖寶

唔好再提

講真我就唔食茜同馬蹄嘅 但我食牛肉球
食得牛肉球 我expect嘅就係牛肉, 茜, 馬蹄互相配合而成嘅味道 佢地相得益彰嘅效果 1+1 > 2 如果你非要拆開佢地黎睇黎品嚐 根本已經失去意義

牛肉球萬歲

牛肉球都有潮文

奶黃包 叉燒包

粉果同牛肉球到底邊個贏

我屌你老母

傻仔 同啲廢老逼喺茶樓飲茶 疊水極有限
我平時就包起班大廚喺我間豪宅整俾我食嘅
仲要包埋啲姐仔推點心車仔做到原汁原味

你平時食開屎食到冇左味覺

薄罉

平時食開屎都覺得雞札難食

死支那啦

粉果有芫茜已經唔洗諗

無難食既點心
只有難食既酒樓

痴撚線，食嘢都有分級數？

同你一樣。
不過而家啲粉果啲料太好，以前細個食，蘿白都花生佔咗9成有多，得鼻屎咁大粒嘅肉碎
（嗰陣好似好食啲）

煎腸粉
好撚難食

部長

好撚僧茶樓係咪都加芫茜落去, 慌死人知道佢用腐肉咁

所有包

馬拉鳩

驚

牛肉球
啲肉嗱到一啲口感都冇，味道又怪

粉果

口味嘅野個個人都唔同
不如問最易奶野嘅點心好過

例如：煎蘿蔔糕，做得好嘅同差嘅真係可以差好遠 ，有啲硬到好似冇煎過，有啲散到一郁就散

邊間，好想食

炸雲吞

飲茶唔食粉果飲乜撚野茶

一定係牛肉球！屌佢老母 細個食到嘔埋 仲要面頭有粒臭西綠豆

你都係親身見過先會知啫公屋仔 坐返低啦

好多都係粉多過蘿蔔
潮江春嘅幾好食

炸雲吞
塊皮成個宇宙咁
蝦就仲細過太陽
唔抵食又難食

btw最好食嘅我會投芋角

試過食過間屋村茶樓，係好食嘅
不過個醬奶左野，食完痾左幾次

鮮竹卷

粉果真係冇得輸

雞扎入邊舊芋頭
完全唔撚夾又唔知做乜鳩

燒賣
成口粉

諗起都想食

唔難食 又多料

粉果打手全面進場

恒管有咩問題

唔撚明你條臭化講咩堝 ....

躝啦屌

煎薄撐
特別係 d 垃圾茶樓，勁撚多粉，冇料
有時重會有酸味

粉果加辣油

蝦米腸

最最最最撚鍾意食粉果

你地講個d 全部都好好食

粉果永遠都係無得加價嘅點心

菲林

牛像球

蛋散
煎堆
春卷

小點牛肉球，我都唔知佢用乜能肉

加埋醋簡直係嘔吐組合

全部都好好食

幾粒仔cheap野廿幾蚊 鐘意食都唔好茶樓食

牛肉燒賣

芫茜餃

你有幾富貴呀想問？

一撚定係粉果
個皮軟架嘛 入面加埋啲硬掘掘既野 唔知做乜柒

芝士肉醬千層批

唔似貓唔似狗

你邊度鄉下㗎

師奶淫得很

叉燒包
馬拉糕

好同意 真係麻麻地

鮮蝦粉果ok

粉果就係要有粒花生係入面增加口感

雞包仔？

粉果都叫難食
連登仔真係每次都令人大開眼界

all

落好撚多三色雜豆既薄餐 （唔落就好正）

馬拉糕

一般飲茶既蘿蔔酥都唔得，又淋又油又散
但以前王家沙果隻正到仆街

樓主不如唔好飲茶算啦

正解

全部都好味

腐皮卷

舊芋頭先係精華喎

新法浸湯餃，點整都唔好食

我發覺喺度講鐘意食芫茜係特別多負皮
睇嚟真係好多人唔鍾意食

粉果好食過咸水角 牛肉球掛

精咩華
以前雞扎係雞+火腿+竹旬半條+魚雲
之後啲酒樓貪平先轉晒做
芋頭本身唔難食，但放入雞扎到就好酒

BTW，最難食始終係蒸蘿蔔糕，鍾意食嘔吐物嘅人先食

話明粉果，多肉就唔粉啦。

呢樣就真啦, 蘿蔔糕煮得唔好真係會好難食

煎薄撐
雖然好鐘意食 但有時啲酒樓好厚粉 又煎得唔夠香 又加啲三色豆落去

鹹水角 仆街臭到

排骨

一浸臭豬肉味

咸水角好好食喎，又平

海天？

加麻醬同甜醬無得輸

薄罉好食喎有咩問題

平時飲茶食開都會叫流沙包
一直都係嚟奶皇 早排叫嚟食
一咬 屌你芝麻嚟既 難食到嘔
問個啊姐 佢又扮曬野話唔知

隔幾日去 叫之前特登問啊姐
佢拍心口話係奶皇 叫我信佢
Ok叫囉 屌你一食又係黑芝麻

芋頭酥

粉果 由其是蒸唔透 白白地色皮果種

商品說明條例幫到你

排骨

食親10間有8間都係得骨得肥無肉

粉果 尤其粒花生

唔記得叫咩名，新蒲崗廣場後門再後一條街，雲吞麵檔門口

粉腸!

由細到大都冇食過粉果
純粹係見到覺得樣衰 歧視唔食佢

上網一搵就搵到 英記

有芫茜既野

冇人講 魷魚 牛柏葉 嗰類？
大部份都浸到唔知點，
啲汁又重味精味…

上面好多都係唔鍾意啲食材先唔鍾意件點心，
但茶樓嘅 魷魚 牛柏葉 嗰類係浪費食材…

狗菜餃 sorry唔記得點寫
細個屋企人無同我講 我以為係菜苗餃 食過一次唔會再食

有一日你發覺你愛上一個你討厭既人
呢一段感情先最攞膽

通常幼兒乳齒食粉果咬到花生會痛所以唔鐘意食，攪到小學時期都有陰影唔太接受，到人大左d成熟d肯去試自然覺得冇乜野，到人老左冇牙食唔到反而更鐘意更想食返

山竹牛肉
屌啦星，成舊野滑奶哂冇牛肉味仲要勁多西

成餅都係用粉整既蘿蔔糕
屌你老母改名叫麵粉糕啦

唔食芋角，芋頭糕。不過會飲芋頭糖水

支那食物，少食為妙

魷魚 牛柏葉有咩問題
反而我鍾意食酒樓既牛柏葉多過打邊爐叫返黎
酒樓所有野都有味精架啦
咩叫重味精味

一

一睇完媽子叫左個粉果

糯米卷

冇錯, 入面又辣辣地又有花生
好味

蝦餃冇得輸

啫哩仔

叉燒包

就係唔鐘意佢有花生呀

冇得輸

蛋撻

粉果有咩問題

編輯

成舊軟既無啦啦加粒花生落去唔知做乜

我中意食粉果 加辣油好正
好厚皮既腸粉先難頂

差燒包

珍珠雞

唔似貓

韮菜餃
總之有韮菜既野都好撚難食！！！

之前去左兩個禮拜西歐
返到黎飲茶即刻覺得樣樣野都好好食

芒果布甸上面粒車厘子

有沙嘅雞扎

我只諗到煲薑醋豬腳，真係一舊都唔想食

芋頭糕

煎堆

雪櫃

多粉先好食

好多爭議既post

一撚定係山竹牛肉

新蒲崗咩位置

英記 喺新開果間功夫點心附近

蔡楓華有咩問題

所有有莞茜嘅腸粉

啫喱

真係好難食

粉果真係不了不了

腸粉

壽桃包

最撚難食一定係凰爪排骨飯
全撚部d飯都又濕又爛
當然有d酒樓係做得乾身做得好
下下去到好好既酒樓食靚點心咩大哥
去得飲茶都係陪呀麻呀婆呀公
要就老人咪又係去d大集團個d
可以有幾靚呀

條鳩抌咗

潮州鴨腳

通常公屋垃圾先拎黎打飛機

山竹牛肉
憎撚到仆街都唔知咩味黎

侵蔥味

皮薄餡靚

一黎就講個終極大佬 點鬥

所有包都好難食

燒賣

芋頭糕 / 酥

新蒲崗邊間?係咪英記?

成餅都係麵粉味少少蘿蔔都冇

最憎鳳爪

粉果只能夠分屍食，粒花生做乜9

芒果布甸送多地遮仔

咸水角

芝麻卷

same

百花釀魚肚
Cls食親都係臭嘅

粉卷

潮州粉果堅係頂唔順
醬料+沙葛+硬掘掘嘅花生粒

旬果有咩問題

屌佢老味
舊雞仲一大陣雪味
啲肥膏仲多過肉

啲所謂點心師傅個個都"忽必烈"黎架
吞金滅餸

水晶包黃色果舊

係 識嘢

一定係英記

想食了

邊間

真
粉果真係唔得

以前?乜撚野以前
豬肚先係

英記

牛肉 又腥又臭

前一日賣唔哂咪拎去煎囉

中學訂飯有時可以揀點心拼盤，個粉果焗左成個鐘又濕又林，諗起都恐怖

我發覺你地班窮L根本唔識食點心，連整法都唔知係到9吹，睇完你地d留言得個笑字，有錢既去食下大公館，都爹利會館，王子飯店啦，無錢既咪食返你地所講既垃圾囉

蛋散
又唔香又唔鬆脆
得個硬字

同好，啲皮好難咬

皮太厚同痴

有芫茜嘅點心全部都係垃圾！
食完個口臭幾日

前薄餐

明明話薄 你老味厚過大陸佬啲腳皮
食落又油

煎

煎薄餅
又油又熱氣又dry得堆蝦米蔥
老豆老母個輩次次必叫 仆街

我食埋你嗰份

鴨腳扎

淨係鐘意食塊山竹

煎釀茄子

蒸既蘿蔔糕

緊係要煎先好食 同埋食落口成口粉咁

燒腩仔以外既燒肉 又咸又硬

有啲連個皮都唔脆

炸兩

山竹牛肉有咩問題

粉果

睇到個皮就唔好食

叉燒酥 講緊係要熱辣辣個啲

成日撩開唔食 食完成口乾到仆街

入黎就係想講粉果

啱呀 我第一啖食到芫荽嘅話
都會即刻lur 浸味真係好撚難頂

依個都 但冇乜地方有了

等於飲阿華田就係細路一樣道理？

話明點心，唔駁你又唔係
但駁你又好似唔係

粉果X1000

馬蒂糕

潮州粉果for sure 塊皮已經夠厚 仲要加埋九唔搭八既炸花生
好似食緊豬皮咁有o趙頭之餘 仲有啲花生係你個口度un下un下咁 係咪覺得個口感好多層次 ?
唔撚係啊屌你老母！

薄撐。都唔知食緊乜鳩

粉果齋食皮就好食，食埋餡就不了 又花生又芫荽又乜柒，個種口感難以形容

香滑奶黃 要流沙先正

粉果就咁食都好好食喎，好有咬口

牛肉腸真係好難食

平時好中意食牛肉
但酒樓果啲就不了

豬腳薑

唔似貓唔似狗，
師奶淫得很。

屌 一定係有遮仔果D啫喱

春卷

其實樣樣都可以好食，睇間茶樓師傅手勢啫

cls秒

永遠有浸霉霉地嘅味

小學訂餐之後無食過呢樣野

Sorry巴打我係狗
我唔單止食狗糧，做人都好狗
即管鬧我係狗，你鬧得起我受得起
你可能話我做人做到咁犯賤為乜
無錯我就係咁
我老母生我出黎就預咗我係咁狗
狗到食狗糧，無所謂
狗到比人屌，無所謂
狗到眾粄親離，無所謂
我係咁狗架喇，屌你老母。

你去埋啲濕鳩cheap雞酒樓緊係難食啦

有邊間啲薄餐係好食 想知

飲茶多數都係揾間就腳嫁啦 十間有八間都濕鳩

咁多人唔鍾意山竹

呢段時間都係唔好食有豬肉既野

樣樣都好食

牛肉腸

香港點心宇宙第一

可惜好唔健康

馬拉糕
同埋所有有臭茜嘅點心

豬潤燒賣

你老左會中意食
同苦瓜一樣

有骨雞扎xx
上次係間19茶樓叫雞扎
屌你老母用條豬腸嚟頂左舊火腿都算
用有骨雞肉

試下唐記粉果

鍾意街邊粉果多過酒樓粉果 冇豉油邊好食架

懷舊點心🥧 金錢雞
或者喺我唔識欣賞啦吊

買多份唔該

粉果配辣椒油不知幾好味

粉果難食黎講真係冇得輸

食炸雲吞唔係食脆皮係食蝦？
點解唔食蝦餃蝦腸呀on9

蓮容包囉...基本上十次飲茶都唔會叫一次!

食炸雲吞梗係食脆皮+蝦
你要食脆皮你唔去買包麵粉返屋企炸？on99

笑死
又要脆皮大又嫌人蝦少
到時整到脆皮少咗放多兩條蝦
又嫌人地少脆皮
咁撚高要求自己整啦

你個世界嘅炸雲吞得皮大蝦細同皮細蝦大兩種？唔識balnce個份量？
食開劣食仲咁大聲 我係你就笑唔出喇

個個人要求份量都唔同啦
就得你就唔到第二個就話劣
咁全世界既野食要就啱你既份量？

臭茜

食緊粉果定啲油？

睇完百幾個留言，到底係我味覺有問題定班人味覺有問題

我知邊間！英記
真係好好食

原來我是不偏食的孩子

粉果真係難食

以前以為細個先唔鍾意食
尋日去飲茶特登叫黎試
一食入口即刻吐返出黎

難食囉

餃皮厚得嚟又滑潺潺
餡料有豬肉碎 冬菇 蝦米 韮菜 菜脯 花生 鹹鹹脆脆
一次過擺晒入口 口感複雜古怪

飲茶唔食粉果不如唔好飲

細路哥唔鍾意食都正常既

All in 桂花糕

咪兜啦，小食店九成都係買返黎蒸，陳記果啲。

正路酒店都一定好食過小店。

有無人同我一樣，覺得酒樓整既芒果布丁好難食
但每次飲茶都係忍唔住要叫

呀公呀婆老豆老母姨媽舅父表哥表妹 一人一隻

有芫茜

留名支持

有冇名

牛肉球加喼汁好撚好食喎

巴打識啲嘢

芫茜有咩問題

鮑汁雞腳整得唔入味既話真係好撚垃圾